2130 眾新聞 中國組 全國人大通過修改香港選舉制度 立法會、特首設資格審查 選委會功能擴大｜ 人大組織法修正案 政治

2130 眾新聞 中國組
全國人大通過修改香港選舉制度 立法會、特首設資格審查 選委會功能擴大｜
人大組織法修正案 政治學者：形式上也失去最高權力機關地位｜
中國奇特雕塑巡禮地球生腳寓意走向世界？
(眾新聞 中國組) #眾新聞中國組
20210311

眾新聞
70.6K subscribers

🔸人大周四閉幕，以大比數通過修改香港特首及立法會選舉制度，將會擴充選委會職能，並增設資格審委會等提名關卡。

🔸閉幕會上亦通過人大組織法修正案，有政治學者評論指，今後人大將會連在形式上亦失去最高權力機關地位。

🔸中國各地均有多個奇特雕塑，當中河北省的「中醫走向世界」雕塑更引來大眾熱議。

無人推我推 推到熱門有呢個post

推

真係幾好睇 又冇悶場
而且資訊又豐富

btw ,王寶熒呢？